[投票撚] 誠哥句藏頭詩 可唔可以做818主打口號？

因果由國，容港治己

簡單黎講 呢句係更簡單 直白 有力
小弟見到對誠哥實在係五體投地

無咩要講

贊成=正皮
反對=負皮

Btw以後同以下呢句並用都得，仲可以聯想返係相近意思添，唔洗再煩點解釋

光復香港，時代革命

一人一票

自推十連，請表態

10

9

8

7

6

5

4

818

無野呀，佢力都無出過幫佢叫口號？

3

2

1

幫佢？btw句野係好都唔會因人廢言

推爆 1個鐘後開估！！！

誠哥雖然係地產霸權人人得而誅之
但你無得唔服佢眼光
就算呢句野唔係佢寫
佢搵到個寫得出嘅人都唔簡單

大家唔洗理我講咩 可以自由贊成反對棄票

我無嘢講

推

城下一聚

不了

咪撚陰鳩誠哥 呢啲自己知就得

愛國愛港
愛己愛國

其實我係想拉埋誠哥落水

up

你覺得佢會俾咩反應？
咪就係走出嚟明確否認囉
連玩藏尾詩都俾你哋陰返鑊
以後你就只會得返啲明確反抗爭嘅發言，支持嘅人冇人再敢出聲

繼續

投票吧 我無嘢講

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

仲有半個鐘開估！818 721 612!!!!!!

驚炒車！！就係要拉誠哥落水！！

得罪講多句 佢預左啦

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

擺誠哥上枱 一陣同你地割蓆就知死

誠哥就算出黎解釋 最多都只會話按字面解 佢生意佬 同是但一邊交惡都無so!!

今晚一齊嗌下 睇反應咪知

驚炒車咪反對
再重申 句野無講錯 唔好因人廢言
各有各做 咩方法只要有用都試下

818 遮打花園集會見 純和理非

811 721 612